沙田今日唔搞？

好多人開心行緊街 可能太重狗？

你唔去?

行咗成粒鐘了 你黎未

搞咩牙-3-

和你shop 可能琴日太傷

包圍左商場外圍

見到

多唔多遊客先？如果唔多可以唔去，反正無生意

有支那人

咁重狗

可能你見到好開心行緊街嘅都係狗

都幾撚多狗

係 巴士站 百步梯

行左好耐

搞緊 係citysuper

有兩隻便衣係六樓

一男一女有耳機 屌佢賤種

影佢相 , 知到希人影左放上網就會緊張 , 緊張就智易出錯

要安全地俾佢知俾人影左相

影佢相 , 知到俾人影左相放上網就會緊張 , 緊張就會易出錯

要安全地俾佢知俾人影左相

吐露港4架狗車往沙田方向